{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho459945/seuwanji-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427151242&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=62956&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200696392&selectedRatePlan=203472743&expediaPropertyId=8296148&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스완지"
    },
    "text": "スウォンジー\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西海岸路84\\n\nスウォンジーから空港までの距離は6.1キロで、当ホテルではシャトルサービスを提供しています。 また、WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典もご用意しております。 当ホテルは25室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から夜10時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインには満18歳以上の大人が必要で、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiと有線インターネットを利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、車椅子で利用できる駐車場もあります。 交通便では空港シャトルを利用できます。 このホテルは禁煙施設です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スウォンジーはどこにありますか？",
            "answer": "スウォンジーは大韓民国済州特別自治道済州市西海岸路84にあります。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーから空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "スウォンジーから空港までの距離は6.1キロです。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルではシャトルサービス、無料のWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルではチェックインは午後3時から夜10時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルのチェックインには満18歳以上の大人が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。また、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルでのインターネット利用は無料ですか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiと有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルでの駐車場はありますか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルでは施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用できます。車椅子で利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルでは空港シャトルを利用できますか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルでは空港シャトルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スウォンジーのホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、スウォンジーのホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "スウォンジーのホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。旅行前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 583
    }
}